行動升級建議包圍官邸警察總部

針對我地既訴求
1)撤回惡法
-包圍林奠官邸（總之係佢所在之處），要求直接對話，藉此回應佢。（事件令她深切明白作為特首，應更努力平衡社會不同意見，了解市民想法和感受）
-若然佢唔出黎，我地可以一人一信貼係當眼處，開小露寶/大聲公4D環迴立體表達我地既意見。

2)撤銷暴動定性&譴責警方過份使用武力
-包圍警察總部，要求全面撤銷定性，停止追捕及釋放所有參與反送中被捕人士。
-全日無間斷播放黑警罪行影片（中信&開槍&傷害記者etc)
-張貼證據於總部當眼位置，圈出及放大濫用武力的狗樣及編號（如有）。

另外，努力爭取成立獨立機構，以取締監警會。該機構專監視警方執法，處理警察投訴。具有調查權及提訴至法院。

致鍵盤戰士：
-搜集更多證據，製作影片，透過不同的途經傳播開去。最緊要係留底！！！
-向加拿大，英國，澳洲等國提交政府高官及黑警的資料，要求停止移民或海外留學申請，提倡佢地共享大灣區共榮圈。

致有志之士：
-投身警處，忍辱負重，保護市民，滲透分化，監視警方，反咬狗隻。（勿忘初衷）
-成立民間中立報刊，提供最新最準確最中立既第一手資訊。
-健身學拳
-培育枕邊人成一哥/特首（前提係勿忘初衷）

歡迎發表意見